[{"id":"1_3","question":"你的性别是什么？","question_seg":"你 的 性别 是 什么 ？","question_word_pos":"你/rr 的/ude1 性别/n 是/vshi 什么/ry ？/w","question_keyword":"性别","question_sentence_type":"What问句","answers":[{"answer_id":"1_3_1","content":"我是男的","answer_seg":"","answer_word_pos":"","answer_keyword":"","answer_sentence_type":""}],"app_id":"vipshop"}, {"id":"1_1","question":"你是男是女？","question_seg":"你 是 男 是 女 ？","question_word_pos":"你/rr 是/vshi 男/b 是/vshi 女/b ？/w","question_keyword":"","question_sentence_type":"Sentence Type Server is down","answers":[{"answer_id":"1_1_1","content":"我是男的","answer_seg":"","answer_word_pos":"","answer_keyword":"","answer_sentence_type":""}],"app_id":"vipshop"}, {"id":"1_2","question":"你是男生吗？","question_seg":"你 是 男生 吗 ？","question_word_pos":"你/rr 是/vshi 男生/n 吗/y ？/w","question_keyword":"男生","question_sentence_type":"Sentence Type Server is down","answers":[{"answer_id":"1_2_1","content":"我是男的","answer_seg":"","answer_word_pos":"","answer_keyword":"","answer_sentence_type":""}],"app_id":"vipshop"}, {"id":"1_4","question":"你是哪一种性别？","question_seg":"你 是 哪 一 种 性别 ？","question_word_pos":"你/rr 是/vshi 哪/ry 一/m 种/q 性别/n ？/w","question_keyword":"性别","question_sentence_type":"Which问句","answers":[{"answer_id":"1_4_1","content":"我是男的","answer_seg":"","answer_word_pos":"","answer_keyword":"","answer_sentence_type":""}],"app_id":"vipshop"}, {"id":"1_8","question":"告诉我你是男生还是女生。","question_seg":"告诉 我 你 是 男生 还是 女生 。","question_word_pos":"告诉/v 我/rr 你/rr 是/vshi 男生/n 还是/cc 女生/n 。/w","question_keyword":"告诉 男生 女生","question_sentence_type":"Sentence Type Server is down","answers":[{"answer_id":"1_8_1","content":"我是男的","answer_seg":"","answer_word_pos":"","answer_keyword":"","answer_sentence_type":""}],"app_id":"vipshop"}, {"id":"1_6","question":"你肯定是女生吧！","question_seg":"你 肯定 是 女生 吧 ！","question_word_pos":"你/rr 肯定/d 是/vshi 女生/n 吧/y ！/w","question_keyword":"女生","question_sentence_type":"Sentence Type Server is down","answers":[{"answer_id":"1_6_1","content":"我是男的","answer_seg":"","answer_word_pos":"","answer_keyword":"","answer_sentence_type":""}],"app_id":"vipshop"}, {"id":"1_9","question":"我觉得你是女生，是吗？","question_seg":"我 觉得 你 是 女生 ， 是 吗 ？","question_word_pos":"我/rr 觉得/v 你/rr 是/vshi 女生/n ，/w 是/vshi 吗/y ？/w","question_keyword":"觉得 女生","question_sentence_type":"Sentence Type Server is down","answers":[{"answer_id":"1_9_1","content":"我是男的","answer_seg":"","answer_word_pos":"","answer_keyword":"","answer_sentence_type":""}],"app_id":"vipshop"}, {"id":"1_10","question":"你不是女生吗？","question_seg":"你 不是 女生 吗 ？","question_word_pos":"你/rr 不是/v 女生/n 吗/y ？/w","question_keyword":"不是 女生","question_sentence_type":"Sentence Type Server is down","answers":[{"answer_id":"1_10_1","content":"我是男的","answer_seg":"","answer_word_pos":"","answer_keyword":"","answer_sentence_type":""}],"app_id":"vipshop"}, {"id":"1_5","question":"你是不是男生啊！","question_seg":"你 是不是 男生 啊 ！","question_word_pos":"你/rr 是不是/v 男生/n 啊/y ！/w","question_keyword":"是不是 男生","question_sentence_type":"Sentence Type Server is down","answers":[{"answer_id":"1_5_1","content":"我是男的","answer_seg":"","answer_word_pos":"","answer_keyword":"","answer_sentence_type":""}],"app_id":"vipshop"}, {"id":"1_7","question":"你是个什么性别啊？","question_seg":"你 是 个 什么 性别 啊 ？","question_word_pos":"你/rr 是/vshi 个/q 什么/ry 性别/n 啊/y ？/w","question_keyword":"性别","question_sentence_type":"Sentence Type Server is down","answers":[{"answer_id":"1_7_1","content":"我是男的","answer_seg":"","answer_word_pos":"","answer_keyword":"","answer_sentence_type":""}],"app_id":"vipshop"}]